所謂恆生精神 就係團結

我地恆生姊妹自成一族
不但精明能幹做嘢𡘙快
我地會煮糖水 又會煲粥
入咗UC就想住恆生
入咗恆生就至醒目

最近咁多含大post嘅

中大wor

唔係話你 我係講緊連登

含撚精神 頂癮過人

又識blowjob